\documentclass{42-fr}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{wrapfig}

%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                   Prologue                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%
\begin{document}
    \title{Electronics Project}
    \subtitle{TP CAO rush : Mini gameboy}
    \member{pedago@42chips.fr}{}
\summary {
    Mini project: Mini gameoby
}

\maketitle

\tableofcontents


%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                  Préambule                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%

\chapter{Préambule}

Extrait tiré de la Page Wikipédia française de la (ou du) Game Boy:
\newline
La (ou le) Game Boy est une console portable de jeu vidéo 8-bits de quatrième génération développée et fabriquée par Nintendo.
\newline
Mise en vente au Japon le 21 avril 1989, puis en Amérique du Nord en octobre 1989, et enfin en Europe le 28 septembre 1990,
\newline
elle est la première console portable de la gamme des Game Boy.
\newline
Elle fut conçue par Gunpei Yokoi et Nintendo Research \& Development
\newline
Malgré la sortie de consoles portables techniquement plus avancées,
\newline
la Game Boy connaît un franc succès. Les modèles Game Boy et Game Boy Color totalisent 118,6 millions d'exemplaires vendus à travers le monde.
\newline
Dès sa sortie aux États-Unis, plus d'un million d'exemplaires sont vendus en quelques semaines.
\newline
\newline
La production de la console portable s'est achevée en 2003.
\newline
Malheureusement ce n'est pas vraiment ça que vous allez devoir refaire.


%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                             Consignes de sécurité                            %
%                                                                              %
%******************************************************************************%


\input{../../common-tex/instructions.fr.tex}

\newpage
%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                  Exercices                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%

\startexercices

%******************************************************************************%
%                       Exercice 00: PWM                                       %
%******************************************************************************%
\chapter{Exercice 00 :}


    \extitle{Mini project}
    \exnumber{00} % Pour générer le nom du dossier de rendu
    \exfiles{Aucun}
    \exauthorize{Aucune}
    \makeheaderfiles % Génère le header avec une liste de fonctions autorisées

    
    \begin{itemize}\itemsep7pt
        \item Pour ce rush, vous allez devoir realiser le design de la PCB d'une petite gameboy.
        \item Heureusement, vous avez de la chance, les gros choix techniques et le sourcing des principaux composants à deja été fait par nos soins.
        \item Mais ils vous reste quand même a concevoir le schema en lisant bien le datasheet des composants et en y ajoutant les passifs.
        \item Puis de faire le designe de la PCB et router tout ça proprement.
        \item Donc vous allez devoir faire une petite console avec ses composants:
        \begin{itemize}\itemsep7pt
            \item Un ATmega328P-A (C14877)
            \item Un oscilateur externe de 16Mhz (C254342)
            \item Un écran LEDs de 8x8 de 64 LEDs 0603 (C90692)
            \item Un petit buzzer (C255308)
            \item Un stick 5 way et 2 boutons (C136712 et C393947)
            \item Un port pour pouvoir flash le MCU en UART (voir TP SMD)
            \item Des pads SMD pour pouvoir reflash le MCU en SPI (voir TP SMD)
            \item Vous avez le droit de réutiliser les symboles et footprints de vos TPs précédents.
        \end{itemize}
    \end{itemize}
    \warn{
        \begin{itemize}\itemsep7pt
            \item Vous n'avez pas de contrainte de taille pour la PCB
            \item c'est pas vraiment une console portable car on utilise le 5V du port UART
        \end{itemize}
    }


\chapter{Bonus}


    \extitle{Bonus}
    \exnumber{01} % Pour générer le nom du dossier de rendu
    \exfiles{Aucun}
    \exforbidden{Aucune}
    \makeheaderfilesforbidden


    \begin{itemize}\itemsep7pt
        \item Améliorer l'expérience gaming en ajoutant des LEDs RGB 
        \item Ajouter des sticks analogiques
        \item ...
    \end{itemize}

\end{document}
